[連登爛賭發]關羽雲長仲上連登？你對唔對得住屋企人？

佢地無辜㗎
因為你柒攪到你老婆同個仔俾人笑呀
你做嘅嘢同推老婆做雞同個仔去做鴨無分別
仲要走番嚟獻世
你同城寨英雄個爛賭發有咩分別？

有冇手足開連登dpost比關二嫂睇